幾多對持續愛到幾多歲？

有冇人初戀到依家都未散？

利申:半年就散左
原因係另一半騎牛搵馬，同我散之後翌日就同新菜拍拖